點解人類同埋社會本質咁黑暗

我翻開歷史一查......滿本都寫著兩個字是「吃人」！

呢個世界無論係支那，定係邊度都好，只要有人類既地方，一定有黑暗面

因為人類追求既 係自我 係獨立
有幾多人就有幾多既種想法

而”和平共存” 只係當中既一種想法

點解冇人話動物世界弱肉強食係黑暗

不是黑暗，是合理

因為自私囉。人係咁架喇。。。

因為所有生命都要靠互食才能生存

因為微生物和動物昆蟲都一樣奸詐

動物世界都常以欺詐方式對付獵物或自我保護

唔好假設世界有道德可能性，將世界簡單睇做動物世界，就唔會有所謂黑暗。
呢個係「自然」

科學家：人類，只不過係擁有較高智力的哺乳類動物。（老鼠都係哺乳類動物）

狂人日記